SM真係好dum本捧泰容

佢SOLO埋 NCT都未紅
咁仲算唔算紅？？？

原來nct都有20萬+銷量

十成東南亞fans

睇錯做好dum本整容